［巨蟹寶寶請入］點睇巨蟹女

最近追緊個巨蟹女但覺得佢對我好似好冷淡咁

有冇巨蟹絲打可以入嚟教下小弟點溝巨蟹女

我俾人既印象比較fuckboy但本人其實好專一的

唔知係咪因為咁所以蟹女唔多理我

但搵佢都會有時覆下，有時又會突然唔理我

求指教

巨蟹對感情好專一,如果你好FUCKBOY FEEL,又真係好想媾蟹女,比多D時間同埋努力打動人,巨蟹都好感性,你做多D主動佢地會睇到,加油
利申巨蟹仔

鍾意打橫行 具攻擊性 蟹乸一般就多膏啲

痴家
勁懶
情緒化
好專一
好鐘意對人好好
但成日會因為咁委屈咗自己
對朋友，家人，另一半會仆心仆命
但係我自己係如果feel到有人想追自己
自己又唔鐘意嗰個人
會覺得佢做既野好嘔心 會遠離佢
利申巨蟹女

好中利申 都係蟹女

想溝嗰個巨蟹女算幾靚女 性格又好 但真係冇乜見過佢拍拖唔知係咪佢唔想拍拖

不過我會努力多謝巴打

佢一時好積極覆，一時又潛曬水咁
好似好飄忽咁

巨蟹女係咪都係咁

佢可能有野忙住
你試下了解下佢生活習慣

佢唔鍾意你

駁唔到

利申：蟹仔

你要比啲時間同空間巨蟹女，佢哋比較情緒化，不過你可以做啲嘢/講啲嘢打動佢

點解

做人總要有希望你話係咪

蟹仔同蟹女拍拖
有無蟹老鬼講下

咁如果條女係做保險
完全分唔到佢仲未遠離我係唔係想開單
因為對於保險人嚟講每一個人都係潛在機會

咁就要睇下平時佢對你既態度

我處女仔不過都好想知多D

我成日摸唔透到底佢點諗
有朋友話佢有可能對我有好感 因為佢keep住都有覆下我
但應該唔係收兵
巨蟹女係咪好中意隱藏自己既想法

都唔係
只係講得冇咁直接

唔係專家 感覺上啫

可以咁樣對每一個人
我根本唔會知

巨蟹女比較被動 喺唔確定你點諗之前 唔會有咩signal
巨蟹女唔擅長於表達自己嘅想法 除非對你有好感 或者當你係好close好重要嘅fd
keep住覆你就唔會係收兵啦 收兵嘅話就唔會咁常覆

利申 巨蟹女

一分手就好絕情
叫我以後唔好搵佢

想問下 有男朋友嘅巨蟹女，會唔會flirt仔，成日都俾個巨蟹朋友flirt, 但唔知佢有冇仔

咁有男朋友嘅巨蟹女，會唔會flirt 其他仔

巨蟹情緒起伏好大 情緒唔好時會好玻璃心 好少野就好易嬲/唔開心
情緒好時 就算你做返同一樣野佢都唔會嬲/唔開心 好撚奇怪的
不過好易氹 攬下錫下就無事 對感情專一認真 願意付出 但希望有對等嘅收獲...
利申 巨蟹女

如果對你好有feel 就會決定要慢慢離開男朋友 一邊同你flirt..前提你要比佢覺得你好過佢男朋友

咁都得架咩，我仲以為巨蟹座係好專一

專一啊 會決定離開舊個個喎

ok

有咩想聽

想問下 ，巨蟹女會中意啲咩類型嘅男仔，因為我好似無意中吸引到佢，又唔知係咪諗多咗

應該大部分都唔會作為巨蟹女並唔花心

溫柔 細心 性格有反差 最重點係孝順聽另外2個巨蟹女fd講 作地都係鐘意呢type

佢地^

唔知點解 覺得你啲frd講嘅嘢 唔係咁可信，咁你又中意邊type #touch

我鐘意細心，性格有反差(做野時好認真 玩時可以好癲)
其實應該咁講 好多女仔都鐘意呢類男仔

巨蟹女真係好睇個男仔係咪孝順 唔係愚孝
小事可以聽蟹女意見 到有大事個時男嘅可以man d揸主意反而溫唔溫柔, 體唔體貼都唔係重點 要尊重蟹女嘅感性同理性

我有啲好奇，點解孝順會重要過溫柔。姐係對家人好 係重要過對自己好？

要當蟹女係屋企人咁一視同仁啊

女朋友係巨蟹
同佢係fd搭fd識，第一日三個一齊出黎食飯
隔兩日我私底下搵佢話想約佢食飯
去左接佢收工，果晚帶左佢去一個都幾浪漫嘅地方
人少少越坐越埋傾傾下計就好自然kiss埋咁就一齊左
上面講得岩、如果有feel嘅話應該你做啲咩隻蟹都受落
唔中意嘅真係會離你九丈遠，你做咩都覺得反感

蟹女係好情緒化
一激動上黎可以即刻喊比你睇
佢地內心好多小劇場
你求其一句你唔違意嘅說話/動作，佢地都會聯想好多野

呢排好似唔多巨蟹post，借個位講幾句先，關於巨蟹仔。

同一個巨蟹仔發展到佢主動同我有d親密接觸，然後我想確認關係時佢就消失咗。嘗試關心佢係咪唔敢拍拖或者有咩顧忌，因為據知佢好似冇拍過拖，但佢一直已讀不回。

set咗個限期比自己，到時都係冇下文嘅話我就放手喇。記得佢講過佢怕凍，我就諗住織條頸巾送比佢，希望可以打動到佢。雖然都覺得成功嘅機會好渺茫，如果都冇用，就當係對佢最後嘅祝福。

唔多夾
一開頭會互相吸引
但後來其實無咩火花

試過同你情況差唔多，喺相處得好好嘅時候但巨蟹仔好似唔敢拍拖同隔勁耐先覆機，仲要hea覆。
做咗好多野，都冇用，最後放棄咗。

超認同，特別係會覺得唔鐘意既人追自己真係做咩都好嘔心!!!!
同埋會成日唔好意思拒絕人，搞到自己有點屈就既感覺

頂你，超準!!!!!!! 真係會慢慢離開，但一定要自己覺得佢係好過本身男朋友

如果對你無興趣同無好感 可以放棄

不過身邊都有啲巨蟹女仔fd好花心同時flirt幾條友

蟹女會傾向隱藏自己感情先
要你對佢好先 佢feel到你個真心就會加倍咁對返你好
當然前提係佢對你有返咁上下好感
但蟹女比較固執 如果認識咗一排都覺得對你冇感覺就會認定同你係唔夾
唔知樓主追到咩階段 蟹女如果唔鐘意對方會視乎情況決定拒唔拒絕 例如睇身份 但如果你講到出口話做我女朋友就會明確咁拒絕 唔會吊住你 之後都應該會少聯絡你
利申蟹女

咁如果表晒白，巨蟹又唔回應，係咩情況？

好嘅方向可能係佢覺得你唔係認真 要再觀察 蟹女鐘意穩定嘅感情
衰嘅可能係收兵蟹 雖然冇見過身邊巨蟹收兵

巨蟹講分手係咪無得救？
我有求左佢半個月 叫我唔好煩 唔好再搵佢

係 反而太痴纏會覺得煩
因為ex太痴身所以分手 佢越求我越覺得煩
勸你儘早搵過下個

利申 蟹女

蟹仔同蟹女拍緊拖
岩岩個零月左右
我會話性格大同小異
大家都係比較缺乏安全感既人
但冇安全感既點有少少唔同
一方情緒低落另一方會跟住一齊負面埋
不過好在互相都好痴身
同埋大家好遷就對方
以對方意願行先

我呢期想追個個都巨蟹女，但自己講野太生硬唔係flirt到
早幾個星期見過一次，但第一次面對個咁負既女仔有d不知所措，垃圾的me
而家通常隔好耐先應一次，但又見佢間唔中就on下但唔應我，心好痛

利申:獅子仔

好中 曾經試過遠離一個追自己既人而hurt到對方但完全係本能反應，唔係有心

因為巨蟹只會中意一個人，佢會用時間去中意另一個人，而慢慢忘記本身中意嘅個個

會

獅子同巨蟹真係唔多夾
利申：巨蟹女同緊獅子一齊 想分手

巨蟹同獅子聽聞唔夾
我係巨蟹仔黎 不過我都覺得自己花心還花心 一拍拖係真係會專一既 女仔應該都差唔多 巨蟹座果啲其實一句講哂 對你有feel就ok 無興趣 真係好想你快啲走開

有反應先出擊？

唔夾係性格同價值觀問題
唔關專一事
大家想要嘅嘢好似都唔係同一條線到咁

d優點缺點超真實...老婆係巨蟹女，我雙魚夾到暈。

中曬

咁你地最後分手就係因為成日嘈交？
我地都係成日鬧交 嘈嚟嘈去嘅嘢都一樣
佢話會改始終都改唔到
不過我無已經無管佢
佢可以係本身一齊出去之後嘈交就掉低我自己去玩
我係係佢隔離喊都唔理我
次次嘈完交第二日扮無事
獅子就係唔肯低頭認錯
而巨蟹就係衰心軟
其實可能一早要分

exact7ly 次次都扑心扑命咁中意人，但人地永遠都唔中意我，話唔想拍拖，轉個頭就同其他人一齊，話揾唔到拍拖嘅感覺，之後又問人一唔一齊但轉頭又去玩交友app 。對朋友又好有義氣，功課個啲又幫人做，有咩唔明我又答，就算自己唔識都揾齊資料先答人，點知人地只係當我condom………

蟹女嘅優點同缺點就係對人太好太用真心

一齊喊下
本身自己又唔係好叻嘅人，咁錯左有咩問題，但就會比人屌9，人地去問第二個，我就覺得自己冇左作用，同埋個frd 比人搶左，真係自己攞黎賤

但係唔忍心對人唔好

巨蟹女係超敏感兼冇安全感、自我保護
亂諗嘢大王
每日都亂諗一餐令到個男仔來回地獄又折返人間
但巨蟹係收收埋埋唔想俾你知道佢諗緊咩，因為好怕受傷
多數巨蟹女都比較女仔、母性、顧家、對自己人勁好

一般只有感性善良雙魚男、超專一天蠍男先安撫到咁敏感怕受傷嘅巨蟹女

利申：太陽巨蟹女

天蠍男專一咩我見隔離po狂屌天蠍

利申:兩個EX都天蠍

想搵高人幫手
我處女仔 追緊一個巨蟹女
之前有聽佢朋友講過話有好感 所以先去追
前排大家都傾到好開心 好flirty既
我都係等緊搵個位表白
但係呢幾日突然開始好冷淡咁 又隔好耐先應
講啲野又冇再咁曖昧
搞到我有少少氣餒 但又覺得呢個蟹女真係ok
我自己都真係唔係playboy黎

應該點做先好？定係真係要放棄 已經比人friendzone咗？
明明前排先好開心好曖昧 突然180度大轉變咁

利申 讀緊u 佢都有講過話呢排好忙 但我就覺得唔關忙唔忙事 係好似成個態度唔同咗咁 變返做普通朋友傾計咁

巨蟹女有時去到某一個位 就會突然可能諗下同呢個人有冇將來或者一齊左之後會點 然後又會擔心一齊左之後會唔會悲劇收場 唔係講少 蟹女真係會諗呢啲然後就開始猶豫再收翻自己入個蟹殼度

不過我相信忙都係其中一個原因嚟既

加油喇巴打希望你成功

我都唔知啦 因為我自己都係個啲少少野就會有好多內心小劇場既人
所以呢一刻我都唔知點做好
食家大家都傾得愈來愈少咁
有啲不知所措
定係應該自己要收收皮算

試多幾次啦 因為巨蟹其實真係極無安全感又被動 係要慢慢來

屌 我都處仔
最近鐘意左個巨蟹妹
text佢成日等好耐先覆
係做野好認真個type女仔
出過幾次街 雖然我自己都得ok
但唔知佢點諗
諗緊好唔好下次見到佢 搵機會攬下佢
得就得唔得就算

巨蟹妹都係比較慢熱
你一下攬住佢仲可能嚇親佢
俾多少少耐性 太chur真係會搞到隻蟹收翻埋入個殼度

比多少少耐性時間巨蟹係好慢熱的

不過你對佢好佢一定會feel到

俾多D信心自己啦巴打

我都係中意一個巨蟹女，以前佢4個鐘先覆一次變成一日肯同我傾半粒鐘，同埋成日覆我story，呢2個月真係當佢寵物咁寵佢A0，無男仔朋友，性格超好，希望佢真係慢熱啦

識左佢3年啦因爲佢唔親男仔，一直無機會接近佢，係最近我分手佢安慰我，先開翻話題

我雙子，好似同巨蟹唔太夾

每次拍拖都想一生一世

唉 都唔知係慢熱定冇料到
分唔到

巨蟹仔好少迷巨蟹女
自己本身多數見到天蠍會流晒口水

巨蟹女唔理現任不滿，堅持帶前度番屋企食野係代表咩 不過佢承諾話唔會越軌

天蠍仔入黎路過

diu，全中，蟹女+1

巨蟹女，蕉呼周到！
含，吹，賴，啜。。。

如果巨蟹女好長時間唔覆Message, even 不讀不回，係咪姐係冇興趣？

蟹仔宇宙第一垃圾
蟹女無論做朋友做情侶都正

你係男？

可能 係佢唔識覆
你等左幾耐？
利申：不識延續話題既蟹女 對著好感對象都試過已讀不回

最近有兩三次都直接不讀不回，但我又feel到佢對我有好感，唔知佢想點

好被動好懶好易悲觀

你試下reply ig story？
試左係有d 7
不過起碼唔會後悔啊嘛
因為巨蟹真係極emotional
所以有好多原因唔覆/hea覆你
但係唔係無興趣

唔該晒你你都係巨蟹座？

巨蟹係水系星座
同巨蟹、天蠍、雙魚會係最夾
因為大家都係水系星座
水系星座既性格都好相似
一定會做到好知己，好戀人
大家都係專一、玻璃心、希望穩定、需要安全感
水系星座都唔中意水瓶、雙子未玩夠既性格、唔中意冇安全感
大家既想法都好相似
所以會有種大家都明白大家既感覺，所以係好既傾訴對象
所以都係好match

3個星座都同處女唔夾
處女好勝、自大、控制慾強、直腸直肚、唔明對你好既人所做既野（唔中意驚喜，心思）
巨蟹、天蠍都會中意驚喜、心思，唔會抗拒
同處女係兩個性格 所以會好易有爭執 係埋一齊任何一方冇忍耐力 都會好快玩完

水系星座對你好既人 佢地會放在心中 對返你好 會知道邊個係人係鬼

yesssss

只要比巨蟹愛上 佢地會好專一 願意等你 願意改變 為你做任何野 希望會得到forever既愛情

係啊 巴

每次佢傾20分鐘就走，仲要係話題無斷

但好多時佢都係主動搵我 想唔透

如果佢次次都係主動搵你
加新話題
即係係佢心目中個話題已經完左

你好似講得岩 話題完左佢就quit，而唔係為左同我傾計而搵我

其實每次都搵新話題
佢可能真係有意思
不過唔知覆咩le
樓主不如試下搵新話題同佢講下

我都係雙子，同巨蟹一齊真係。。。。。要比好多安全感佢

我係，我身邊既蟹女都係，無興趣一定覆都唔覆，連按入去睇都廢事

利申﹕蟹女

岩呀，我真係好極度唔鐘意水瓶、雙子，永遠都好似一陣風咁，一時搵到一時搵唔到，佢地呢D人根本唔需要亦都唔明白咩係安全感

要睇下佢隻蟹有幾巨先答到你

千萬咪溝巨蟹女

玩撚死你
巨蟹大叔

條友係改造人?好人好姐做咩變左做蟹?

但巨蟹會好容易俾處女嘅體貼細心吸引到
雖然處女仔理性起上嚟真係好難溝通

我巨蟹女幾夾處女座
好多fd 都係土象
不過可能因為老媽子都係處女座所以慣左

巨蟹與處女既成功例子就喺呢度
佢同佢無嗌過交 日日都係熱戀期
佢好就得我 但係我都唔會有過分既要求
你就下我 我就下你 咁就過咗兩年

利申:處女女

Well 其實我都無成功經驗
係我主動暗戀緊處女仔 未得gah
不過身邊真係好多處女fd
自己都覺得處女座d 人好夾
我估主動d？
btw 我覺得處女座做返自己
本身就係巨蟹幾likey 個type

我好快就表白了大概係注定失敗收手，
好想可以正常戀愛咁，直接拖落去
每次我好似對ex咁flirt佢 佢都係照單全收，佢唔會回應我

巴打 巨蟹女係咁嫁 因為佢自己都幻得幻失緊
不過都有可能係因為你同佢之前相處
有啲地方踩到佢唔鍾愛嘅點
你主動搵佢嘅話佢會唔會好hea覆你或者唔覆先
係就真係可以完
唔係嘅我諗試下比多啲耐性多啲關心佢啦
處女男最大嘅優勢就係細心嘛！
加油

加油
我都學緊點溝處女仔

其實佢唔應你啲曖昧野好可能係唔識應，
如果冇咩feel或者chur到佢應該就會直接疏遠你啦，
唔好灰啦！我覺得咁樣聽落似有機啦，
生活上多啲關心佢嘅話都應該會有幫助，
加油！

Me
初戀係一見鐘情
唔係特別靚 有身材
但第一次見到就突然迷上了

但之前又頂唔順佢性格
分手了

完全唔夾，最後害左自己
申利ex係天秤

會啊
如果佢本身都冇咩信心嘅話
應該會直接收皮
至少我唔得
你會唔會試下調返轉
同佢訴下苦？
試下佢會唔會緊張/關心你啊？
咁樣會明顯啲
如果佢都對你有意思
應該會忍不到比你感覺到佢好關心你？

睇下係咩事啦，
如果唔係因為無謂野唔開心，
我諗巨蟹點都唔會忍心話覺得你負面嘅？
但一日廿四個鐘都好忙？
會唔會有啲時間佢係會快覆啲，
如果傾心事個啲可能佢會覆快少少？
有意思嘅話？

可能係習慣呢
巴打真係好辛苦就抖下先啦

擺明玩您 唔好再沉迷

勁中！！

可能有時就係想自己一個 所以唔覆你 會覆都幾好 巴打覆加油！

感同身受我雙子男佢巨蟹，大家現實裹面會有身體接觸 買啲零食比對方，大家成日都會關心對方都持續左一段時間。但係有時會唔應機 會睇左信息之後第二日先應返

係
成日亂諗野好驚男朋友走
之前因為佢冇時間陪我 然後嬲自己唔應該咁痴佢身
跟住嬲左自己好耐 佢又一直唔知我嬲緊乜野
哄左我好耐逼我講
利申：蟹女配蟹男

有兩個可能性

1.多數同中意既人傾計都會好緊張，唔想覆錯野之餘又唔想佢覺得自己好似長期秒回好chur咁，所以先拖慢嚟覆

2.佢對你冇乜興趣，其實一早就見到你msg，不過拖到有心情既時候咪覆你幾句

巴打加油

完美解答

巨蟹女會隱瞞啲野

有時傾計聽得出

想追蟹女之前諗清楚

頂唔順估到收皮都同左個巨蟹妹表白
可以告一段落

下個會更好呀巴打 可能遲啲到我

睇完上面講
覺得情緒化同忽冷忽熱呢點都好中
做互有好感嘅朋友都好難 唔好講拍拖

本來都有成日傾計搵對方
但佢會忽冷忽熱
我一緊張就chur到佢

佢唔鍾意我唔留啲空間比佢
我唔鍾意佢唔體諒我需要人比回應

呢個星期為左呢樣野 嘈到應該反左面
個人都好攰好唔開心

其實一定要咁咩 做得朋友點解唔可以開開心心
想同佢好好傾下 結果一傾大家仲唔開心
我知我有唔體諒佢嘅地方
但佢有啲回應都令我覺得好心淡

我好想處理番好個關係 至少唔係而家咁僵
原來你見到呢個po 可唔可以明白下我
我地一齊體諒大家好唔好

講左句sorry囉 冇講咩

巨蟹真係懶撚到豬咁

同求